致站在最前綫的手足-波哥

波哥 在過去的大半年 你無聲無息 恍忽香港發生中的事與你無關 在大家灑著鮮血 務著生命去為香港民主𡚒鬥時 你黙默站在她背後 不作一言 直至波哥你在一次鏡頭前務著被她秋後算帳卻用中風的姿勢表態後 我們才知道波哥你是站在最前綫的手足 原來波哥你是身在曹營心在漢 怪錯你了

波哥 香港現在又正面臨另一風暴 這風暴如果處理得好 可以將對香港的傷害減到最低 這方法很多國家已經採用緊 什至近至澳門也採用了 但為何香港不能 只因一個她 只因她剛復自用 而這個她只有另一個他，就是波哥你可以勸説 波哥 請為香港人的福𧘲再一次出手好嗎

多謝波哥